政府放風戒嚴, 有機會斷網絡

連登應該揀定一種有加密高安全度嘅通信方式互通資訊
定還是約一個時間成堆人去美國/其他西方民主國家領事館集合/setup 18區集合點

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

唔止連登, 甚至8ch或者其他乜鳩網都可能cut曬上唔到

大家要考慮定, 唔一定要響度講/討論; 但要諗定

不如斷埋水電煤

有咩政府做唔出, 無所不用其極

如果cut 上網，香港命脈會停上運作，商界唔會俾佢地咁做
不過我贊成cut, 香港要restart 一下

第241章 《緊急情況規例條例》

本條例旨在授予行政長官會同行政會議在緊急或危害公安的情況時訂立規例的權力。
(由1999年第71號第3條修訂)
[1922年2月28日]
(格式變更——2018年第5號編輯修訂紀錄)
1.簡稱
本條例可引稱為《緊急情況規例條例》。
2.訂立規例的權力
(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。
(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)
(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(b)逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；
(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；
(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；
(e)貿易、出口、進口、生產及製造；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)
(h)授權進入與搜查處所； (由1949年第8號第2條代替)
(i)賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌照、許可證、證明書或其他文件； (由1949年第8號第2條代替)
(j)就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用； (由1949年第8號第2條增補)
(k)代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制； (由1949年第8號第2條增補)
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)
並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。 (由1949年第8號第2條增補)
(3)根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。
(4)任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力；而任何成文法則中任何條文如與任何規例或任何上述命令或規則有抵觸，則不論該條文是否在其實施過程中已根據第(2)款予以修訂、暫停或修改，只要上述規例、命令或規則仍屬有效，上述有抵觸之處並無效力。 (由1949年第8號第2條增補)
(5)每份看來是由行政長官或其他主管當局或人士依據本條例或依據任何根據本條例訂立的規例製備或發出的文書的文件，且該份文件看來是由行政長官或上述其他主管當局或人士或代表行政長官或上述其他主管當局或人士簽署，均須獲收取為證據，並在相反證明成立之前，須當作是由行政長官或該主管當局或人士製備或發出的文書。 (由1949年第8號第2條增補)
(由1999年第71號第3條修訂)
3.罰則
(1)在不損害第2條所授予的權力的原則下，根據本條例訂立的規例可就任何罪行(不論該罪行屬違反該等規例的罪行或屬任何適用於香港的法律所訂的罪行)，規定以任何刑罰及制裁(包括強制性終身監禁的最高刑罰，但不包括死刑)作為該罪行的懲罰，並可載有關於沒收、處置與保留在任何方面與上述罪行有關的物品的條文，以及關於撤銷或取消根據該等規例或任何其他成文法則發出的牌照、許可證、通行證或權限文件的條文，而該等刑罰、制裁及條文是行政長官會同行政會議覺得為確保任何規例或法律的強制執行而屬必需或合宜的，或在其他方面符合公眾利益的。 (由1993年第24號第24條修訂；由1999年第71號第3條修訂)
(2)任何人如違反任何根據本條例訂立的規例，而該等規例並無規定其他刑罰或懲罰，則一經循簡易程序定罪，可處罰款$5,000及監禁2年。
(3)(由1993年第24號第24條廢除)
(由1949年第40號第3條代替)
4.關於修訂條例效力的聲明條文
為免除疑問，特此聲明：第2條第(1)款中“行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例”的字句，須當作一向包括訂立第2條第(2)款(g)段所述規例的權力，另又聲明：第2條第(4)款的條文，須當作一向已收納在本條例中。
(將1949年第40號第4條編入。由1999年第71號第3條修訂)

佢話分區戒嚴得即係政府班狗認為要停啦
商界代表自由黨而家唔聽政府支笛, 分分鐘當係懲罰商界

如果淨係cut連登，唔影響商界

dllm 唔使玩美市

郊/膠登歡迎你

多謝補充
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)

戒嚴等於變真。軍政府

已經係assume乜網都上唔到, 咩登都無用
要用其他protocol 聯絡

國際金融中心斷網？
商家剷到林鄭飛起啊

機會大定有内部消息

到時變咗咁

Firechat

法國黃背心搞咁耐都冇戒嚴，香港芝麻綠豆嘅抗爭都驚到戒嚴？獨裁者做到噉真係失禮晒人

無網我地end game?

唔係講笑，到時可能要用番月餅傳紙仔呢招

到時會唔信，又變捉鬼遊戲

半民主都無埋, 直接極權管治
而家最多咪掉下野, 炸彈又無汽油彈又無槍又無, 戒乜柒嚴, 香港政府器量同極權政府器量一樣咁小器

即係同你講唔俾反對, 而家行極權管治
戒嚴令一落, 一般外資/本地資金都可以收歸香港政府所有

用大陸果種防火長城屏蔽你就玩撚完

戒嚴令可以強行接管HKIX(hkcu)/HKIX2(中信)
只要林鄭鐘意嘅, 話cut就cut

剷咩, 自由黨唔聽話, 林鄭理得你班商家佬死

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

我覺得唔會咁快到呢步
記者都要直播 同埋佢咁樣同宵禁冇分別
商家點都會比壓力港共
不過都明佢冇野做唔出 諗下解決方法都冇壞

推

真係要諗諗

約定斷網之後果日某時間某地點等？

我講緊外國商家佬喎
有外國勢力撐腰喎

買個war game 對講機

真係約個地點咪仲易比人一網打盡

應該要有緊急方案

每5-10條友一部？

嘩佢夠膽咩? D公司BIG DATA SERVER停撚左機, 佢揹唔揹得起?

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

LIHKG唔係外國SERVER咩, 佢停到咩

利申 唔識

push 有機會 斷埋電

斷網我啲美股點
有無用腦？有咩損失你賠？

咪係 送終就係想搶商家錢救國

冇網大家就去當區政府合署好唔好

connect 埋商家

歐盟班領事上個月都剷到佢飛起啦, 而家咪又係咁

靠嚇啫
戒嚴傷敵一千自損八百

香港金融業咁依賴網絡 夠膽斷就睇商界出招

斷1秒網個股市已完全唔同哂

都係, brainstorm個方法點樣通訊啫

到時一話cut就cut架啦, 討論空間都無架啦

出到去不嬲都上唔到網

佢地要維穩 要權力 多過錢
維穩成功後仲會理人投訴？
武漢斷電斷網有板睇

斷埋網 以為得 到時一定好誇張 總之就勁啦

好有可能

點夠膽
想恒指變四位數

反而應該係要有最壞準備

連仔呢幾日搵方法拆掂佢啦

一個未通過既修例 vs 已經發生既斷網
邊個嚴重啲？

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

收唔到消息 仲大鑊
直播冇 冇人知入邊發生咩事

為免影響商界佢哋可能淨係會用大陸嗰套防火牆，基本上我哋而家要學定點樣翻牆

唔會啦
香港話哂都係世界金融中心
點可能cut

佢為左果200真係做得出
佢之前D決定全部都自損

有冇辦法用email
然後全開air drop同藍芽

利申9up

Firchat用藍牙，不過聚到人先用到

林鄭/行政會議班契弟覺得有中央政府支持響背後大曬, 個態度就係「你吹呀」
佢而家乜都揹曬, 唔差在

斷網到時就唔止200萬人上街

岩 佢真係等同我地攬炒

6.不要社會評級

到時出到去都己經用wifi嚟傳達訊息 個個情願唔返屋企果張大床 令願流落街頭

佢cut水cut電cut上網的話大把唔關事既人會自動出埋黎，到時就真係野貓式暴動，對佢百害而無一利喎

戒嚴令保險唔包
賠? 最多之後同香港受影響市民say個sorry, 將責任射曬落果班暴徒身上
輕鬆解決

諗定先都好,有啲野話嚟就嚟

Airdrop準備

Air drop

如果戒嚴斷網
請拎大聲公喺條街呼籲大家走上街頭
全港都會抗議 立即三罷香港癱瘓

有冇人知Apple Watch個對講機係點運作

唔係連尼住可以控制, 何況cap 241都寫明
(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置

取消曬連仔cr/br都仲得

更何況佢可以唔針對性咁block, 廣泛咁個個都用唔到網路, 仲容易控制人群

咪一樣係上網

會考部收音機終於有用

咁係咪即係買VPN就解決?
有無人知Avira Phantom VPN安唔安全?

好似有安全問題，apple都叫人唔好用住

真係無網就好
無電話篤 全部換件黑衫走落街頭遍地開花
對家掌握唔到資訊 30000隻狗一齊出黎都搞唔掂

斷上網 ➔ Firechat

有電就有

黑警有一部電訊幹擾車
可以喺局部地區幹擾電訊設備

北京當年夠係學術政治中心, 北大清華夠係中國黨政軍人才搖籃, 照咁講六四邊可能發生, 但事實就真係發生左

如果斷網 所有人當日夜晚7點喺尖沙咀鐘樓下面見

原因如下：

一， 一定要夜晚 因為如果係平日斷網 打工仔要收工先出到嚟

二，如果日頭出嚟 太少人會畀人捉曬

三，尖沙咀戒嚴嘅可能性比較低 因為係旅遊區

四，海傍多tourist 會安全

五，Dress code一樣要黑色 要攞多另一套唔同色嘅衫

六，唔可以遲到

如果有咁既一日 網絡都無埋
係資訊唔流通既情況下
相信同時間 一定有唔知幾多義士
比人上門破門而入 拉既拉 打既打 送中既送中
送番大陸勞改
第二朝起身 可能無曬勇武義士
立場新聞負責人被消失
記者被自殺 民主派議員被送中

為左所有人既安全 係咪要諗定
當香港最壞情況下
點樣團結香港人既力量 ？

係唔賠呀
吹咩
你告我囉
信唔信我搵班防暴插你眼？屈斷你隻手？

一定係實體地點㗎喇
冇網絡 根本聯繫唔到

買定賓賓電話卡

ham radio 業餘無線電?

numbers station 數字電台?

啲人仲未真正相信共產黨係可以做到幾痴線

呢個都好撚緊要

岩岩睇到個干擾訊號設備
啫係有電都冇用

善用download功能

逼所有人咩都要學咩都識
到時香港成街後生都係專才

改字眼 唔係促請 係要求

戒嚴之後再搞

大家要留意返 戒咗鹽冇車坐

係咪搵定摩斯密碼個表先好D

應該用到firechat?

完全斷網未即係迫全香港出街同你end game

有, 到時得返狗車/懲教署車/黑箱車/洗頭車

用收音機
set臨時電台
最低科技

如果係當晚7點後先斷網 就第二日夜晚7點gather
咁重好 蘋果可以整頭板叫人第二晚gather

幾年前唔係用過一個好安全既app咩

你哋究竟知唔知道啲舊， 有部流動電訊干擾車?
可以喺特定範圍 通訊設備。
但同時可開放狗與狗之間嘅通訊 頻道。
認住呢架車 ， 如果出現喺附近就可能影響到通訊設備。

約定冇可能，因為有狗mon
到時發揮創意

戒嚴係會封閉主要道路, 應該會有roadblock之類, 大家係時候做下research 了解下戒嚴係咩一回事

其實換轉個方向諗，當真係有呢一日出現。

1.分區戒嚴會唔會cut部分地區網絡呢？可以唔Cut金融區？

2.戒嚴戒一星期？一個月？時間長度係一個問題。

3.戒嚴完咗之後，問題一日都未解決而只會惡化。

4.戒嚴時間內唔會示威者唔會送頭咁笨柒呀嘛。

暫時諗到咁多

無網上鍵盤戰士都出黎圍鳩你

罪商界定罪自己

戒嚴就走啦屌 真係會死的
唔值搏

網絡年代可能藍黃大和解

如果都玩到呢步，咁肯定唔止得三萬隻狗
會加埋啲公安、解放軍

到時都係等美軍到算啦

因為驚有狗仔倒戈唔夠警力先出呢招？

無形法律比有形路障、巡邏隊更嚴重

cut 上網你全香港都運作唔到

如果淨係ban 連登 wtsapp tg 呢啲
Frd 圍內自己開個google drive 黎share 用
同埋轉用埋iMessage 有冇得諗？

戒嚴 無上網期間 港共會做啲咩？？
咁好既環境 姐係國定殺戮日既政權版
港共 支那 公安 狗 做咩都得 無人知 知都講唔到人知
大家諗清楚 可能你好彩 唔係比人上門滅聲果個
但以後 就無人再企出離前線為香港抗爭

暴政專用版國定殺戮日 ！

到時人人放工之後冇野做
全世界一齊出黎練打狗棍法

大陸嗰種防火牆要好多人維護，甚至人手檢查敏感字眼同del post
林鄭應該一時三刻做唔到
就算大陸調一Team人過嚟幫手，我哋用廣東話打字，除咗廣東人之外應該冇乜人明白，係人手調配方面會有困難
佢好難將所有敏感字眼一律過濾，因為啲人係識得用代替字表達
引入大陸防火牆經濟一樣會玩撚完

上reddit/twitter

去翻自己個區既連儂牆？

對講機？ 雖然唔覺得會cut

如果做到呢一部香港人係咪會更多人反政府？

以前啲狗係用無線電，有無機會用到

點解雙普選放第5？

唔會 會隔個幾月 先公佈消息 先有人發現

Csl去到金鐘已經自動cut咗啦

戒嚴本質即係suspension of law, 軍事將領/長官意志嘅宰制, 林鄭可以一邊叫解放軍幫手(幫唔幫手都好, 無預先告知嘅突發戒嚴我覺得淨出黑警full gear香港人都未必ready打得贏), 一邊唔俾香港人出聲, 記者都唔俾影

英治時期戒嚴:

1956年雙十暴動中，署理港督戴維德決定當日下午7時30分至10月12日上午10時在九龍實施戒嚴，期間所有公共運輸停止服務，渡海小輪及九廣鐵路英段（今港鐵東鐵線）停駛，部分公共服務停頓，其後將戒嚴延令至10月14日上午10時。三營陸軍進駐各區警署，將九龍分為三個防衛區：第一營負責九龍西北一帶的主要暴動地區，南至界限街；第二營負責界限街至柯士甸道一帶的旺角及油麻地等地，東至九廣鐵路沿線以西；第三營負責九廣鐵路沿線以東的東九龍地區。駐港英軍更於10月11日傍晚至10月14日實施空中偵察，駐港皇家空軍及皇家香港輔助空軍共出勤25架次，監視騷亂的最新發展。

推比外國媒體知

戒嚴期間上門將大部分義士捉去坐洗頭艇，被自殺都得
由於無網絡，無人會知
戒嚴令完咗之後你會發覺無人抗爭
直接通過送中、監控燈柱系統、監控評分系統

有多餘錢咪買 去鴨記都有

一斷網 啲data hub真係即刻走人

商界係香港好撚大影響力
未到生死關頭政府唔敢同商界反面

其實即使到達革命關頭，商界只會企係政府嗰邊
有錢人理得你啲小市民死
極權統治佢哋仲開心，可以瘋狂剝削你哋班奴隸

政府要懲罰有錢佬，唔係咁樣懲罰經濟㗎
佢玩分化，獎勵聽話嘅商家，打壓唔聽話嘅商家
咁班惟利是圖嘅有錢佬就會向共產黨搖尾乞憐

不過商界都好惡，政府無理由同佢地反面
如果冇共產黨支持，政府更加冇實力同佢哋反面

未埋到去已經用催淚催你走。 無網絡，無人會知。

戒嚴唔比出街

唔係外資保撚住香港一早出咗裝甲車碌豬
然後封關國際記者唔準入境
西藏新彊就係咁樣一段時間
完全種族血洗

如果佢CUT, 會將平時唔出街既鍵盤戰士都會出埋街. (好撚多人)
佢真係要諗清楚係咪要玩大去.
到時真係大家無野好做就會咩都玩得出.
佢夠薑咪試下囉

可能只局限地區?

中秋近了

之前已經出網軍啦

如果真係斷網絡，大家最可以做嘅就係罷工，罷市，罷課。唔使出來，只要大家乜都唔做已經夠殺傷力。可以現在講定

參考返台灣

如果真係局部戒嚴，應該係為左慢慢捉晒D人，同時又冇傳媒報 (但仲會有CCTVB嘅)，制造白色恐怖同時消滅提出問題嘅人。

真係唔好太腦定覺得佢做唔出住....

上唔到網超過半日我諗係會即時暴動
港九新界冇得避果隻

即管試下囉

新疆依家每行幾步就有一隻武警
人肉監控+cctv監控
行入某d地方要搜身+scan

真係斷網應該當區居民會落曬街問咩事 好大機會用大聲公就會gp得好多人

要好似預左末日打喪屍咁，小組行動

醫療點算
其實大部人用呼吸機果d

仲有醫院都要病人資料都要網啦

如果真係停網停電，真係唯有起身做義工

斷網一秒唔見幾多錢

圍金管局會唔會戒嚴,斷網

留名睇斷網外資撒資 香港已經無價值

停唔到外國server, 但可以停全港網絡，令大家上唔到網
不過我真係唔覺得會行到呢步

停香港網唔覺得行到, 股票交易一日會消失幾多億

所以分區戒 唔係全部戒

我唔覺得蘋果危言聳聽，香港政府絕對做得出戒嚴。屋企爸媽有bno嘅記得check下到咗期未，過咗期嘅即刻去續，用黎保命。至於721，要出黎嘅話人一定要夠多，唔係嘅話d牛鬼蛇神會出黎搞大件事。而且目標唔好放落政府度，要搵香港班商家出黎，要佢地俾多啲壓力政府，對佢地黎講戒嚴係最傷。

儲定錢 上車未

你講得好岩
希望只係分區無上網
全港一齊無上網就好快D走

放工?
冇上網 有咩工仲可以返?
地盤，清潔，飛髮?

其實我覺得佢都係靠嚇
不過點都要兩手準備

夠膽未戒嚴
睇下邊個仆街先

一句講晒，好撚大權
可以隨意搜捕，冇任何罪名都可以羈留

不如寫公開信比餐廳，叫佢地唔好播TVB( 已寫信，求幫改）

幫手改信

依家只係每逢周末出黎散步
平日大家重可以正常番工番學
睇唔出有幾危害公安又有幾危急
屌你老母！

如果週六 日呢？

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

到時都上晒街

最慘係香港啲商家睇到歷史教訓呢
軍法管治啲利益幾時輪到啲本地薑/外國勢力lam, 全部益中共自己國企民企啦

櫃員機 八達通 信用卡 算唔算要網絡?

AGGRE

推，希望商家幫手，唔好蝕畀中共

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

細谷 可以試呢個

如果真係戒，義士即係返屋企， 等佢想打人冇得打，又付出左戒嚴既成本！

咁佢停左都有開返既一日架？
到時咪 resume繼續囉

斷網不久後全香港周街都係解放軍
市民一定要集中係交通要塞先有生路
一俾解放軍斷路，咁所有義士攬炒

20-45歲強壯男女：
立即前往屋企附近主要交通設施同埋道路，強奪控制權
包括：地鐵、三條海底隧道、機場、青馬大橋、港珠澳大橋、各大公路、通往大陸所有橋樑
想盡辦法炸掉高鐵路軌以及連接大陸大橋

強佔所有發電供水網路設施（最好當然係員工自己叛變主動接管啦）

自組民警隊維持自安
軟禁政府官員、查看機密文件
成立臨時政府，嘗試同中共談判

媽媽：按所住大廈集結，集中處理物資，照顧小朋友
老師社工：返校照顧未成年人士

警犬：睇下佢地到時立場再算，撐解放軍嘅話就
得三萬人，如果有十萬人攻佔一間警察總部，已經夠火力奪權

醫護人員：繼續緊守崗位

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
當然以上全部都係FF在港解放軍武力鎮壓失敗
至於點係大陸解放軍未到之前收駐港部隊皮，我諗唔到

咁就全城練功啦

快手

全面佢唔敢啦，家下做生意斷佢一個鐘都喪屌
學支那用firewall block連登？
到時咪換fb,twitter,reddit之類

冇直播冇記者會大獲過平時

推！

真係cut線就唔止連登，所有反乜反物、訴求乜、取爭乜都未必上到

【置頂】721前線需知

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求。可惜政府一直漠視民意，沒有正面我們的五大訴求，屢次用語言偽術混淆視聽，又以前線警員作為擋箭牌，以武力回應我們的訴求，我們感到非常失望。

故此我們於2019年7月21日的一切行動均以我們由6月9日起不斷重申的五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」，我們並不苟同，故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、停止搜捕、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，近日更於不反對通知書已審批的時間內對和平遊行人士使用暴力，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至倒行逆施，所以問題根本在於香港政府制度本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府立即正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們將堅持到底， 並會以一切方法迫使政府回應我們的訴求，只要政府能夠尊重香港人，達到我們的訴求，香港社會將回復正常，香港人可以回復安定的生活，好好修補社會撕裂。

我們一眾香港人堅決守護香港，守護家園！香港政府必須回應香港人的五大訴求，缺一不可！

我既修改主要集中重申政府對和平遊行完全漠視
沒有尊重港人意願
用重既字眼譴責武力鎮壓示威 警員濫權
再以香港人與大眾連結 爭取支持
希望幫到手呀巴打

【極有用】金鐘逃生路線

大家記得睇咗先出去

我認為有必要做左先

push

其實都預左

睇黎林鄭想焦土
大家攪炒
反正自己都係死
不如盡做

斷網就得返收音機

講到咁得人驚不如叫連登開onion域名啦

返工時間坐地鐵果堆打工仔冇得上網，係車入面冇野做，你眼望我眼一兩日應該就已經癲左。
都仲未計大部份公司資料現在都玩雲端，冇網上一齊玩手指。
支持林鄭快d做，即刻做，唔做正仆街。

可否考慮這些??

Cut 網 兒燈仔 未暴動 MNC 暴動先

要飛鴿傳書了

冇直播還冇直播
冇片還冇片
冇網都可以拍片

push 不過美國同中國好似傾好咗話唔會出兵

又放風靠嚇

金融城市cut上網唔洗開市呀唔洗多cut一日唔洗幾百億，每日計香港不出一個月可以收皮

1. 全港斷網
一堆香港人唔駛返工、啲嘢貴到飛起。。。
之後唔駛我講啦

2. 區域斷網
樓下便利店超市應該門都開唔到
㩒錢唔駛諗
醫院診所可以停晒手

3. 家用線ip斷網
呢個易啲
要四大isp幫手
代價都幾大
會叫醒晒所有食買玩嘅港豬
Home office個班人即刻收皮

4. Great firewall（淨係block家用vpn）
效果同上
無google facebook都廢左一半武功

是但做一樣都真攬炒

過門都係客，我都唔想有外國人係香港受傷
仲要係因為個仆街政權
順便可以同其他國家傾下，再次集齊八國聯軍

其實唔駛諗咁多佢夠膽真係斷網既， 我地咪咩都唔做囉
我諗每日損失以億計啦，我地唔駛急住走出黎嫁so, 咪睇下佢斷得幾多日

mastodon / gab
如果連登仔識用嘅話

斷左 焦土派大勝利

用鐘頭計 pls
Btw 我第一時間諗到焦土派

係屋企煮下野食聽下歌，同時間就一邊焦土緊
駛乜咁急住走出黎

斷左我地真係攬炒 世界金融中心連雞尾酒都未見就戒嚴仲要斷網 比美軍籍口營救失聯在港美國人咩on9
Btw 戒嚴加斷網我咪留係屋企ps4

真.焦土之母

邊有可能呀，香港政府最愛國愛黨同愛錢！
人民可以死，股市不能停。中央格言，點會戒嚴。

斷咗網，啲經濟仲得掂咩

無得上網, 班師奶連candy cush都玩唔到, 佢地d仔既每日一篇又做唔到, 實上街屌柒你

咁多工商業 佢夠膽咩？ 都on99

焦土派又然！一戒嚴
關係法！go!
人權法！go!
制裁！go!

同電話公司block Ip

同意，應該set 定一個fallback

GOOGLE會用WIFI氣球提供網路

革命在即

不如cut咁d蝗

打到你地冚家鏟 拉撚晒你班仆街 唔比你地出街 唔比你地反對 F5都冇得你地扲 總之唔好再比我聽到你地鬧我。
咁就一天光晒 呢個世界安靜晒 一切回歸平靜 絕大部分人都係讚成我 WeConnect

屌你老母

快

攬炒
反正nothing to lose

極權政府
一味做埋d野方便自己統治
妄顧民生

記得做曬戒嚴+斷網
全球都會屌爆佢

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

咩法例比

位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

無得上網後生仔做咩好？做運動
去邊到最好？去附近最旺既球場

人多既可以組隊踢波，人少可以打籃球，再少啲既羽毛球乒乓波乜都得，總之無網上就全民落街做運動

淨係cut討論區

女人真係唔識經濟

回歸火星文🙈

斷連登逼班鍵盤戰士上街會唔會仲危險

唔會無網上啦, 如果無網上, 啲人仲得閒, 咁得閒會點？？

我就唔撚信會啦 有種咪趕埋外國記者走屠城

搵定後備通訊方法

咁我地支持咪得囉

約埋一齊去旺角行街
聚集旺角
如果戒嚴旺角就聚集灣仔
地鐵站內等，口號為記認，黑白灰素色tee防龜逗？

佢唔會斷網，但會斷分區發訊塔
到時手機變垃圾

防火長城
同大陸一樣

可能分返各自18區揀位聚好啲

戒嚴嘅話啲交通應該都無埋

淨係唔比你上lihkg呢？

而家大家一齊向外國send定求救訊息

到之後幾日突然無曬香港消息

鬼佬就知咩事

中共喺世貿都傾左好多野

真係斷網咪每條屋邨/屋苑自己組小隊

其實要搵個地方約埋既，去返自己個區既連儂牆咪得囉
再用firechat 個啲組隊
十八區向目標進發

冇得上網就全部去野餐

咁wifi呢

上到啊

cut互聯網
班c9無韓劇睇
實媽媽聲

會封咗連登先

唔會全斷網啦
全斷商家佬蝕錢蝕到hihi
到時佢地夾錢搵人暗殺條8婆都有份

條8婆唔會敢

應該會block fb ig telegram 所有討論區

斷網絡 就算只係斷民用 唔係斷商用都大撚獲
全港有幾多人炒唔到股 個經濟損失我都唔知點計

斷網？！ 咪集體告電訊商！

有冇藍芽messenger之類嘅嘢

但佢完左再黎過

等佢完左再黎過

冇腦真係冇腦，搞9埋中立淺藍，多謝晒

唔相信會發生， 但認同要作最壞打算。

點樣淨係cut連登....

嗱林啦 香港可以正式收皮

機場點運作

真焦土

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

停手機基地台唔停固網對股市唔大影響

會唔會可能交易所，機場個d地方唔斷
其他就斷?

港豬針唔吉到肉都唔知痛，但你一搞到佢地既利益你就大獲

公共wifi?

文宣同事，即時鼓吹戒嚴

其實香港會冧
行得呢一步佢唔停得耐
所謂損敵一千自損八百唔係講笑
加快走資速度同外國審判

諗定vpn先反正呢個佢block唔到

一戒嚴重大獲，一定重多人出呢。

斷網路應該有好多公司唔洗做野，放假到斷完為止😂😂😂

我要上網呀。

斷網絡? 哇 做唔到生意 恐怕大把人發癲
斬連登? 哇 平台一變十 恐怕仲難做監察
好驚呀

自損一萬就真

我係外資，就先考慮『有入冇出』問題，襯依家重可以走，一定先撤

同時間限制外媒報道，佢唔寫臭你，我跟佢姓柒。

大把外國人夜夜生歌，只要市民改為聚集老蘭，你港共點禁，到時拉埋外國人咩

柒婆，你唔做正臭閪

又咁講個時中共從來無自損八百
根本係我鐘意點行就點行

依家佢代價唔同
佢唔斷得香港太耐
一斷d錢走唔出支爆得仲快

斷網其實可以
只停部分地區，只停示威區既無線基站
有線繼續，影響有限

你未夠認識共產黨
佢地冇嘢做唔出
當問題牽涉到國家安全，國土完整
即使犧牲香港，又如何

咁多人收成期，唔信會戒嚴

佢真係cut香港就玩撚完
If we burn, you burn with us
睇係我哋驚啲定佢哋惹起更多民憤啦

斷成個香港既網絡就難啲，始終影響太大
不過剩係停示威區既手機網絡，影響細好多，機會大好多

病人條命定中共既order 重要d
睇政府cut 醫療 budget 就知道佢係幾禁冷血無人性

同大灣區接軌, 鎖互聯網

點樣唔斷商用?

有錢佬傾個生意都要專登番公司用公司電腦?

斷丫 香港大撚把7x24工作

記唔記得上個月
個兩次可能係演習黎 連續兩晚並非巧合、偶然
中共要搵一大班神功人士駭客 黎大規模斷你
監控網路 不嬲都係佢地作風
上次試 係預防下次再有重大戰役 可以Shutdown 到你
試Down邊幾個server 就可以中斷你香港

721 真係要預防 唔排除有咁既可能性 而且有一定可能會出現呢個情況

可唔可以發起200+1靜坐運動呀⋯
越堆越激進無用，班黑警就係想我地變暴徒
相反我地靜晒，同佢地預期唔同左，佢哋反而唔敢堆進
靜坐抗議班黑警想挑機都無用啦

我覺得戒嚴斷網比中共搵網軍炸我地機會仲細
如果上次炸你都可以搞到無whatsapp無facebook
做咩仲要斷網

嘩
真係學新疆咁玩
當香港人狗咁打

咁多心血搞衣啲不如諗樓市
政狗真係癈過癈佬

其實 香港人 好大程度敵人真係自己 當一再刺激到你
連自由都無 手機都上唔到網個時
港豬 仲要被吉到幾時 先知痛 先識群起反抗？
根本係中共眼中 一直知 ， 當我地係溫和既港豬

除左所謂既民憤 我地仲識仲可以做啲咩？
中共 根本一直都無放過我地係眼內

呢個肯肯定係事實

嚇鬼

前晚沙田衝突時，連登間唔中都出現錯誤，或者連接緩慢
唔知係太多人上，定係俾人攻擊緊

佢到時管制埋你外幣

淋病，你快撚d戒，唔戒正契弟

建議觀塘裕民坊等，四通八達，你要走點都走到
而且佢分區戒嚴，戒到毒癮都戒埋都未戒到觀塘

我夠以為有不反對通知書無問題以及防暴唔會入商場啦

技術上做唔做到只cut市民，唔cut商家?

我真心覺得，中共無插手，一早同林鄭割蓆
林鄭係俾人擺左上枱，背後有人策劃成件事

佢一斷網連去7仔買支賽礦力都買唔到
商界同林奠死過都似

寶峰百零蚊有部

一斷網既話影響唔只係你講果啲咁少，不過記住我地而家面對緊既呢個政權叫中共，佢係會無所不用其極，所以係咩都有可能發生

用firechat 得唔得？

中共肯定有插手，你唔好咁天真
即使開頭冇，宜家都有
因為呢件事極大
林鄭食死貓就一定

如果佢真係癲到行呢一步佢已經唔care

唔會。開左先例一次，整個國際金融中心都會唔掂，唔好話一日， 半日非必要停市都好唔掂。

戒嚴影響埋凈係識玩
迫佢地面對現實

黎啦 到時真毒撚起義

想直接整冧個股市

奇怪在個風係蘋果放出嚟

如果有呢個情況，大家一定要走去安全地方
發生咩事都無人知

diu 你淨係睇蘋果, 白粉報一樣有lor

大家知唔知乜野係HAM呀？

冇錯，外資最緊張唔係張賭枱幾好賠率，而係張枱會唔會贏左唔賠錢

有線

香港好多人得番手機/流動上網

冇野輸，反正係做長期奴隸同暴徒嘅分別，博到仲可能有轉機

餓鷹古力書。

坐完唔理你咁又點？

支那寶用唔到

你們衝完政府都唔理你格
淨係會捉人
再開個記者會話大家都係暴徒，要譴責，要追究
咁衝完又點？
比藉口政府同國際講好遺憾我地演進成暴徒？

唔洗驚佢，佢靠嚇

你反政府777已經叫你暴徒啦，成日要個光環做咩姐

咪等佢解封 再出

出得去果班大部分都係無產階級
根本唔驚你攬炒

國際金融中心，同紐約倫敦齊名，咁撚易戒嚴咩

csl我屌你老母

咁佢犧牲埋中國經濟
人民幣出唔到中國
只會加速經濟崩堤

Sor 禁錯負

唔係想串你，但係斷網仲返工

佢玩到戒嚴就真係加速支爆

除非玩支那式防火牆

而家攞明犧牲商界
商界都唔撐你送中啦

最好就星期三同日斷，睇下無馬仔賭，d ar叔會唔會暴動

好似選咁，揸車開住大喇叭向居民傳單訊息

班蝗仲要淨係得手機支付，咩都買唔到

cut 4g / block討論區ip，唔會搞到其他銀行金融網，唔好以為斷網就乜都cut曬先得

快d 斷唔該，我睇下你香港點死

我唔會 但好多人會

無想要個光環
淨係想有得贏
失去人心就一定輸
戰術都講進退啦
唔係打長期戰咩
每個禮拜都衝人，好多人都會開始政治疲勞

大把channel可以用 怕乜

工都唔撚返日日去坐

佢想攪炒? 搞到港股開唔到市點算

ISP d server係將軍澳工業邨大家要好好保護佢地

萬一政府玩實體斷網，整斷晒d光纖，大家真係起碼半個月唔洗上網

咁到時就真係兄弟爬山各有各做加遍地開花

如果港交所唔開，港股實死

所以唔該大家順便走埋MPF

有錢佬都開始撤資 你唔係唔跟呀?

工都唔柒洗返啦， 斷網返工點做野

Pish

到時靠商台帶領市民啦

斷網只係星期六日，拉幾萬人，即用高鐵運上大陸（多數死）

不如唸定點樣組織地下軍報復．

政府痴撚線

無差別斷哂全香港人網絡，睇下點，商業行為、工作行為、日用行為 全部ban，睇下點。

一斷網戒嚴就去附近學校拎大聲公叫人出嚟

恐怖。。

逼鳩人OT啲仆街老細多得你唔少。

firechat

Ham radio...
Fallout 入面小範圍廣播

咁咪又係政府自己捉蟲，到時d廢路一齊出晒來

解除戒嚴咪再黎過

變友世界上最獨裁既城市

經濟爆政權都可以好穩
北韓肥仔金一樣肚滿腸肥

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

晒氣la ,林鄭條8婆已經技窮。不斷放流料，不如話解放軍入城，全城戒嚴。恆指停市。

試水溫？睇人反應？

我又唔係好撚信
你話某d網或ip仲有d機會
香港冇生生產冇工業靠金融轉口你停一日網絡都仆街

戒 糖得唔得

有錢過係唔會返轉頭
唔好拎北韓做例子

放風姐 2014夠話出解放軍
佢夠膽就停到2047 一開返網絡仲唔屌柒你老母咩

Btw 我係電信商做，我未聽過呢個消息。

最尾果段嘅語感好似唔係咁好，要搵高手著眼執執。

我就咁睇就 暫停-》停止。

信戒嚴=信上帝

林奠咁撚驚市民，不如黎個種族清洗啦，處理所土生土長香港人

用I messenger 得唔得？

如果停咗金鐘中環，幾多公司會HIHI呢？
需知道好多公司，由其係金融業，係TRADE緊24x5 / 24x7，一齊攬炒喇

其實遊行示威, 都係想拿社會與國際注意力

政府越出越多招, 其實異曲同工.
奴才出計, 真係妙, 想個政府死得快D

香港焦土不捉以令支共倒台
維尼仲用軍隊禁得住江派

要支爆起碼唔止人禍，仲要天災幫手，三峽大壩崩堤呢d黑天鵝etc

咁咪犧牲，
好老實，遲早要攤牌

斷網? 香港D商界同你死過呀

封國好呀
啲廢老仲唔去圍政總

如果戒嚴，班藍絲即刻變黃，手停口都停。斷埋電，班冷氣軍師都出緊。斷網就

無可能搞網路，你一搞。肯定全部金融機構走。

戒嚴下香港可隨時被封網

乜叫淨係cut連登，你究竟知唔知乜叫internet....定係你以為香港所有網路都係由正苦提供？

cut 網絡囉,到時廢老冇得睇youtube實發癲

Ham radio?

router to router intranet
香港咁細, 咁密
應該係可以成功
只少一個個屋苑做到

駛鬼咩
講定一完左令, 即出咪一樣解決唔到政治問題

同想用警察解決政治問題一樣

到時真係要sing hallelujah to the lord為記認

恒指即刻跌到個位數，睇下有咩後果

Firechat?

斷網大不了咪全世界返屋企先
我唔信你日日都斷啊屌你老母林鄭

要準備三樣嘢 利申: 科技嘅嘢我識條鐵咩
1) 官方出海外文宣得返記者 要記者有網路向海外發訊 例如要準備衛星電話

2) 疑有戒嚴要向領事館埋手 因為到時可能得返領事館有對外通訊
睇下可唔可以俾記者或授權入內通訊

另外亦要領事準備於戒嚴狀態解放陣會入城 希望各國考慮牽制方案

3) 建立現場指揮系統同行動順序

當區指揮:
A) 大量WALKIE 要連接到各大(1)及(2)區同伴
B) 旗幟名令
C) 戒嚴下已經不能再和理非!! 但亦切記唔可能有兵力增緩 陸路交通必然受阻 以無退路

誇區行動:
A) 如接獲當區戒嚴 就要鄰區就要立即出發
- 鎖金鐘 旺角出動
- 鎖旺角 銅鑼灣出動
- 鎖銅鑼灣 沙田上水大圍出發
B) 請勿落單並制定集結點 同區分A/B位 按當區巴絲自發制定平常容易集結嘅點
C) 陸路交通必然受阻 遍遠區域如需增緩可能要事前部署 可能需要制定另一套行進方式 應考慮如單車等助步工具

cut network 大家可以唔洗番工了，不如出街行下

戒嚴一出

全部CALL白車入 AE 點算?
輛侯時間 72 小時咁點算?
當唔當非法集會?
佔領醫院?

斷網的話，應該定期行街firechat喔

冇網咪大家出金鐘/禮賓，戒嚴咪睇吓點拉到2百萬人囉

冇得上網打機
要帶啲小學雞出街玩食雞了

佢夠膽戒嚴
實晚晚去佢屋企開party

用airdrop通訊可行嗎?

有公司會租香港server

財團大戰777不日上映

六要睇狗鐵/九巴仲行唔行到

影響埋商家好呀，睇下到時有無人交稅?睇下商家會屌義士定屌你地班偽進仔

佢咁做將會大獲過出解放軍，所以係冇可能

其實斷網, 就等於佢自己攪佔中,
民望你估會去邊一邊 ?
你出黎就笨啦

唔係
vpn都好高機會 會被人block

支持支持

撐焦土

喂你唔好唔cut啊

搭11號巴士算拉
到時無野信得過

唔信，完post

仲民望你就真係笨喇
無網上唔好話平時會出嚟果班 班師奶都會出埋嚟
戒嚴該區立即暴動啦

咁應該點搞？

順便斷埋水電煤電話然後出解放軍屠城都無人知

講樣野你知，文革前前後後死左億幾個中國人，今日中國口交部出黎話從來都無死過人
唔係好遠歷史，都係四十幾年前你估中方會唔會又嚟多次

戒嚴果段法例都幾嚴重
連財產物品都可以隨時充公
即係銀行d錢平時仲可以上網check到仲有幾錢
但戒嚴既話網又上唔到 錢又比人攞哂 市民仲on99唔知情
同一次過將香港變成北韓勞改營冇分別

開定個lihkg fb group做後備
show會員編號先比入
佢地無乜可能會ban埋fb

想知可以點cut？ 淨係cut民居？唔洗進行商業活動？

通才添啦

..又係喎-.-咁不過又唔同嘅，斷下斷下同完全斷哂

根本冇撚可能會戒嚴
根本而家我哋嘅示威都唔算得係啲乜嘢
白色恐怖

香港唔似香港好耐啦..班人型垃圾已經著哂魔

咁又唔係咁講
咁多大學生
點會無產

Cut網絡就係混亂既開始，即係等於香港進入戰爭狀態

聽聞境內網絡好似可以繞過HKIX 1/2

係唔係有技術可以靠BLE 一部駁一部咁自製network?

香港人口咁密集，文字傳遞黎講，理論上係唔係可行？

好似五年前用firechat 得唔得？唔駛網絡都用到

知唔知幾多c9玩股票
Cut網絡babykingdom班c9實同你死過

支持！有本事她就戒嚴，看看有錢人會否跟她死過。

實彈射擊
Cut 網絡
集中營
毒氣室種族清洗
缺一不可！快！

其實行動緊連登反而冇咩用，嗰陣上得都係喺屋企涼緊冷氣，連登平時用居多，噉平時文宣時鎖連登就大把選擇啦，Reddit又得、4chan又得、高登又得。要做到嘅一係封咗互聯網，喺行動都叫有藉口，但行動時封冇用，如果平日封網絡好大件事，上硬國際新聞俾人屌
希望佢地放咗咁多三毛同狗入連登會明白封網絡根本進退失據

有無可能只靠WiFi 組成一個超大聯網？

利申：完全唔識

d 公司一定屌哂鬼

到時應該8成車直上上面

咁戒完鹽之後會點

Cut網即係連email都send唔出
你估班專業人士唔會開佢波咩
下下都要同個客口頭update，成個excel 表點講呀大佬

戒嚴差佬可以"合法"殺人
be water, 就算佢戒嚴又可以戒得幾耐，一完左就更多人出來

wiki : 戒嚴是指國家在處於對外戰爭、內部叛亂、天災瘟疫或者財政經濟危機等嚴重危害社會安全與政治穩定的特殊時期採取的一種緊急措施。

戒嚴實施時司法及行政權會部分或全部由軍隊接管。

即係想出解放軍

政府唔會咁傻，一斷網絡，佢地都冇